## **Gitlab CI: Пайплайн сборки докер-приложения**

Цель лабораторной: Написать пайплайн, для автоматической сборки и публикация докер-образов при изменении кода продукта

1. Задачи работы с докером должны быть универсальными для любого проекта и вынесены в отдельный репозиторий как модуль
2. Задачи должны параметризоваться динамическими переменными гитлаба
3. Сборка должна выполняться при условии, что менялись файлы продукта
4. При использовании мультистейджа в сборке докерфайлов, каждый этап сборки должен выполняться только при изменении зависимых файлов